# Demo comment project

## Задача
Страница комментариев, с возможностью добавления и модерирования.

## Форма
Поля: имя, электронная почта, прикрепить изображения, текст комментария. Кнопка «Отправить». Должна быть валидация полей.
К комментарию можно прикрепить картинку. Картинка должна быть не более 320х240 пикселей. При попытке залить изображение большего размера картинка должна быть пропорционально уменьшена до заданных размеров. Допустимые форматы: JPG, GIF, PNG.
Отправка данных формы должна происходить без перезагрузки страницы.

## Список комментариев
На странице должны быть показаны все оставленные отзывы.

## Сортировка
Отзывы можно сортировать по имени автора, электронной почте и дате добавления (по умолчанию — по дате, последние наверху).

## Авторизация
Сделать вход для администратора (логин «admin», пароль «123»).
Администратор должен иметь возможность редактировать отзыв. Измененные отзывы в общем списке выводятся с пометкой «изменен администратором».

## Модерирование
У администратора должна быть возможность модерирования.
Т. е. на странице администратора показаны комментарии с миниатюрами картинок и их статусы (принят/отклонен). Комментарий становится видимім для всех только после принятия админом. Отклоненные комментарии остаются в базе, но не показываются обычным пользователям. Изменение картинки администратором не требуется.
PHP-фреймворки использовать нельзя. Вёрстка Bootstrap. Помните, что аккуратность это один из главных критериев оценки тестового задания.